其實香港死多d 人會好d 唔係咩

山竹

全世界都應該死多啲人

fine.... i will do it myself

係好D , 不過可唔可以唔係我呀?

樓主第一個死先

係好d 但唔想

第一個就死你先

同意啊
咁不如樓主你第一個去先

希望高鐵站+九龍站居民

我死肯定攬埋你

就憑你？

我攬埋令你兩秒就射但係收你全套錢果隻雞

On9，事實係一定穩過你住緊果度

所以成班反煙撚都on9
煙先係令世界更健康既發明

死多啲蚑那蝗就差唔多

我d 肌肉簡直完美，可能係網上比你地笑柒，但出到來我一拳一個啦

你果陣萬年煙臭味就真係完美啦 完美到條女都跟佬走埋

我坐監的